vieny有野同ou同學仔講

好奇一問 如果比nursing council知道佢以前啲野 佢仲有冇得攞牌

死毒撚
得閒起佢不如起佢條仔 佢先係受害者喎

放過人啦，你班友J又J過啦，追住佢仲想點？佢同你有仇？

連登仔唔好搞人啦
你咁樣以後仲邊有女仔肯影相嚟俾你J?

邊條女咁衰 一定係暗瘡肥婆

Vien佢自己挨豬都自貼左係公大返學喇
有邊個唔識佢 Full time EN嘛

公大en好多人爭 佢爭入到都幾厲害

上面comment啲連登仔，唔好咁有道德啦

Btw vien都話係女仔唱，又要拉埋連登仔落水

佢都算幾叻 出現過裸照但都無咩事咁

其實好多女人面皮都好厚
柒完可以完全當無事發生

會有咩事

佢EQ 都幾高

身邊D同學個個睇過佢對波同塊西既感覺係點

做左幾年嘢都努力讀書轉行去讀護士 有幾厚面皮啊
係咪要自殺先面皮唔厚

J完就算啦

Btw佢幾歲

仆你個街啲圖我仲未撚睇過
算唔算失敗

你真係當學校啲老師傻架咩 啲同學仔係學校唱到咁勁 學校啲老師遲早都知

佢係咪做左啲咩傷天害理殺人放火既事？

連登啲價值觀好扭曲

女人多就是非多
最撚驚返啲工全女嘅

咪搞人啦
都幾年啦 仲要係你情我願無帽無成
當初精蟲上腦走去起底

話連登好多社會垃圾個po真係駁唔到

我明連格講野係可以好真情流露 但你都真係好仆街下 單野又唔係佢想

你都知架啦，nursing咁着重professional image，人地肯唔肯比牌佢又係另一回事。

佢靚女黎 呢鑊我撐佢

樓豬打垃圾工妒忌人+連professional 嘅標準都唔知係咩

間唔中都會回味下...

連登仔真係好撚痴線 成日都想迫死人

搵食就要拋個身出來做㗎啦

知道佢扑過野？
扑過野唔可以做護士？

屌你傻撚左咩
以為登記護士幫人登記, 註冊護士幫人註冊咁呀?

生得靚+以前出過事係護士呢d八婆圈子入面一定好難捱
人地都係受害者，好心班人收下把口啦

照裸照又唔係有心放俾大眾睇
條仔仆街渣喎，酸人地無女影你睇？

有冇巴打有佢扑野片backup

2020年啦 裸照有咩問題

女人為難女人

有冇back up巴打

屌你地老母放過人啦

其實佢都幾慘 講左句 你好賤呀 之後就一直比人搞到依加

咁做護士係咪仔都唔生得？
扑野喎，破壞神聖形象頂啦

條女真係好撚正
好想幫手埋單

放過人啦 j都j過

push

唔知佢幾歲呢
條毒能係咪埋左單

圖

好正

應該自殺都唔好俾人知 如果唔係又會話厚面皮

大家唔好推！放過人地！
唔好再同閃卡！！

收皮啦你老母 有時間搞條女 不如做正經事啦
就算閃卡又點 又唔係殺人放火 姦撚左你老母 洗唔洗搞咁耐

佢EQ都幾高

佢都幾慘 算唔算俾100毛冼左一獲？

所以以前高登仔幾醒，一有人自認係女人實比人屌扮女人屌到反皮
一個地方有女人就實有班口德撚狗公衝出嚟搶光環

利申:vien係冇咩可以再討論，呢啲擺明係利怨撚想睇人仆街

EN喳
連RN都做唔到

咁你有咩高見?

俾條仔放相然後俾人不斷詆毀，不過有d人就係中意乜都話人係雞先J完就算啦

有冇片
講咗幾年都係得圖

屌你哋真係好賤

佢將會俾人講一世
btw 拉

呢條女無可否認樣靚身材正

但老實講佢都似係靠身體本錢出黎行

先唔講佢過去嘅淫照事件，你睇佢其實從來唔係一個低調嘅人，佢只係比以前低調，因為佢都周不時喺IG post一啲大波相，意淫相

呢種女人知自己有番咁上下姿色係唔會甘於平凡，佢都似想靠做EN之後搏有錢客，醫生等等埋佢單

其實好撚慘

係咪要同啲老師同學講佢做過愛

原來佢IG成12萬follow

人地蔡靜怡係老師都無事啦

你都真係on9唔係扮
護士有閃卡流出係咪會比人釘牌唔比做護士
你都真係on99

其實佢受害人黎j完咪算
利申無睇過

真係有
連登出名冇圖

應該冇

成班淨係想睇人失敗黎自我感覺良好
講真，佢都係俾條仔害，搞到份工都無埋，真係幾慘，見到佢企得番起身，希望佢都支持落去唔好衰俾人睇
利伸：有份J，J完就放過人啦

係香港咁細先咁大件事
大把人影裸照比另一伴睇
係佢唔好彩遇到個人放出黎啫

樓主太賤 一世冇西屌

利申 有睇J圖 睇完就算 撐vieny

佢ex又狙擊佢

EN 讀兩年輕鬆嘢 99.9做療養醫院 簡單好多
轉RN好似要做幾年先爭到
EN好似唔受外國認可 只有RN先認

nursing就出名九成女既都係8婆
佢來緊兩年都預左要比人講
尤其出ward
Ha辦公室政治第1
講是非8掛第2
祝佢好運

好賤呀，睇完咪算囉，比機會人重新出發啦。

利申：久唔久都拎返出黎丁

可能要有守宮沙先可以做護士

其實咁又點
係連登係香港 真係扑個野 被流出都放到咁大黎睇
可憐

Send 去OU council 蘋果 試吓佢
搞大咗讀都冇得讀 信唔信？

外國都咁？

好賤呀

EN既人工夠佢搵個專業人士男人啦

做呢啲濕鳩野就咁上心
會唔會太撚戇鳩

有啲人真係衰係把口到
點解冇女埋身又唔檢討吓
J你就J 你理人做咩柒姐
想知多啲咪走去問佢本人

空姐出身都收
OU 真係唔係U
外國做nurse 要求高唔少

放過人啦！人地女仔黎架！
唔好推丫！

信又點唔信又點 你係send就快 得把口

唔好阿 處女先做得護士

你都幾撚黑心 人地得罪你d咩

就算人地日日係屋企喊都唔洗post上IG話你知喇

又冇成本嘅

EN想點

連登幾時多左咁多正義撚

講咁耐都冇圖想點?

又純文字?

埋單可以

又話佢做sp嘅

我問你姐 唔答就縮番入你老母個閪到啦

好撚痴線條女遇人不淑你啲仆街仲要落井下石，定係你其實就係條仆街

好撚想屌 白滑大波, 去做雞仲好啦

你想佢日日喊住咁出街？定自殺？

香港ha 班護士日日劈酒喎

你係咪就係喺ou唱佢條八婆啊？

打下J咪算囉 現實唔好搞鳩人啦

其實佢都好慘，比人j咗咁耐仲想點，咪搞鳩人啦

想入OU了

有人話 冇影響嘛
試吓去咪知有冇
有幾黑心？
如果社會覺得冇問題 佢一定冇事㗎
又冇犯法
我嘅建議係幫佢 幫佢走出陰影

香港應該冇事

佢自己咁高調打曬飛機話自己讀nursing ，怪得邊個

做得出怕咩比人講

無碼呢

啲人屌連登仔做乜鳩
佢同學喎 又入鳩我地數？
道德撚正義撚係咪on9？

有冇無遮的

無 我睇死你呢種人得把口唔會send姐 點知你會咁惡

呢個post真係見盡好多痴線佬
人地做左啲咩傷害你 令你要逼到人地埋牆角
他朝有日佢真係諗唔開 byebye左
唔好唔承認你地而家所講所做既每一樣野
係間接推人上絕路

無聊
拉

新相

佢做錯乜呀。。。

笑撚死

你返去玩P&D先啦 轉珠弱智仔

老實講 未有圖 你咪爭住上位
而家背後人哋講你 你都係想咁樣姐

你繼續獻醜繼續死兜啦
記得唔好匿名
冇犯法嫁

可唔可以指定呢位姐姐幫我探熱

果然對女人最狠嘅都係女人

我願意埋單
bb

試吓咪知
Council OU Apple daily

你係咪就係ou啲臭雞

連登仔真係好on9

嬲撚到起個2年前既post

其實佢以前做過咩？都係搵下sp，影裸照流出姐(以我了解，唔得閒研究)，洗唔洗否定哂人地之後嘅人生？

講真 大把人會影閃卡啦

佢唔好彩遇著個賤人比人流出 都唔可以怪佢

做咩搞鳩佢 係咪痴線

有咩兜呀
匿咩撚名
中學生寫投訴信？
洗燃上款下款？

把口講到好wfc
隻手走去碌到底搵人post
柒撚到

有得免費睇咪算囉 搞鳩人做咩

放過人啦男嘅有興趣就媾佢

屌唔得 無得屌好想同佢扑一Q

睇住d傻鳩扎扎跳真係好搞笑

圖呢屌，入到嚟圖都無張

當初份工冇咗
直到而家讀書都會俾人唱
連登又不時有人對佢冷嘲熱諷

咁都唔算有事,係咪要死咗人先叫有事

肛探？

不推文啦屌

依個post究竟有幾多社會垃圾
人哋用自己成績考入ou讀en nurse hd 就話咩ou依家連空姐都收真係垃圾 完全錯誤類比 任何人meet到個course 既basic requirement + 過到interview 就有資格讀架喇 明買明賣喎
條女有拍過閃卡咁又點 佢又唔係好似email miss pun 個啲咁拎嚟賣錢 因為有影閃卡所以就冇資格做護士？過到考試過到training就係一個qualified 既護士啦 唔會因為佢以前做空姐/ 有閃卡 = 未夠班喎仲要有條傻鳩喺度ff 話要send email 去ha 搞大去 唉 屙篤尿照下塊鏡先啦
明明一般啲連登仔最憎既野例如用塊西do八達通 佢就無做 佢亦都冇食住上出位搵食 就咁睇佢只係靜靜地過佢嘅人生 係咪有太多人生失敗嘅人 見到人哋有決心重新出發 覺得自己太廢 睇唔順眼呢？

其實由頭到屈佢都係比人放閃卡又冇屌過人
連登仔追住人嚟咬做乜

條女唔係話做雞之後綠咗佢條仔，之後搞到佢條仔自殺半死咩？

根本就係連登風氣好中意睇人仆街死就最開心
唔抵得人地企番起身既
著得暴露啲又話人地做雞
依家香港係咪伊斯蘭回教國家先
一定要包撚哂就得既
口裡說不但自己又隔住個mon打飛機

佢條ex社會垃圾黎
又問vien拎錢 又打佢
最後vien頂唔順 要分手
條ex就屈鳩人做雞 爆佢啲裸照

耳仔先最準呀，你識唔識㗎

笑到仆街

其實佢先係受害者
連登仔有無用下個腦
你老母比人姦撚完
就一世唔可以做人？
係咪應該去捉個強姦犯呀
屌撚鳩你有無纙緝

好想保護vienBB

多謝你推post
Too long didn’t read

Lm

有權唔比既 但唔代表佢冇資格做一個護士
成績夠 表現夠 實習夠 就有基本資格

大把記者抄連登post 此post 必火

讀OU可以直接過去搵佢

唔係回教 加 推

佢流出完之後PO IG D相仲癲
張張都大波

more

同上面唔同版本喎

利伸：睇之前啲post，之後好似又話條仔其實係仆街嚟，專登做9 Vien

條女係想同條仔分手然後比條仔威脅然後po上網

件事咁多版本 你又咁肯定？

有冇post

根本條女自己都想紅
啲傻閪道德撚

冇licence 就冇資格
你柒少陣

OU 好大

咁嘅嘢 有冇detail

所以child登仔屌佢冇基本資格係on9
有冇基本資格只係佢啲professor/placement ward先知

成日連登仔又話好想叫雞/問女攞閃卡
女人搵過sp/閃卡就係罪人

所有女人都係雞！！！
你係唔係想表達呢樣野？

繼續轉啦弱智毒撚

人地都從良又有人埋單
唔好再推啦

啱呀 佢有冇30歲？ 好殘

唔記得咗用不推文

關你撚事咩屌你老母
死撚開啦

好似95

話說我都好似係

咪亂講，雖然佢之前係雞係公廁，不過佢而家收心啦，係時候搵個醫生結婚

問下姐 唔答咪算
屌你老母 不推文

好老

大家真係唔好再推了
佢父母同男朋友見到會好傷心

點解佢唔報警？刑事恐嚇

唉 又唔記得咗用不推文

你又知佢收心？

如果唔係毛記搵咗佢做街訪 佢應該都唔會咁陰功

唉 你又唔記得咗用不推文

我而加提你用不推文

我估佢當初唔知條仔真係咁癲
但最後啲相爆左出黎 佢有報到
張圖有講

希望下次會記得用不推文

咁最後點？

Who

咁你想發生D咩?人地係屋企喊完又要同你講?唔通要自殺先叫有事發生?

大家互相提醒 互相扶持大家

記得用不推文

天真嬌
某藝人：佢你我哋呀妹

唉, 好想埋單
可惜這些機會...

大家互相提醒

喊曬口話冇諗過ex會爆出嚟
連登仔咪又話佢扮可憐

咁真相係點？

留名等睇伯母
佢伯母瞓咗未

On9 講野狗唔撚塔八

又黎批鬥真係無眼睇

伯母瞓咗未？

你覺得認真做護士？
可能好快呻辛苦嫁人上岸唔做啦

影得都預左有可能流出架啦

咁又唔係

屌有依啲同學第一時間tran科

仆街如果坐隔離都唔知點樣專心

如果女朋友唔肯影閃卡
連登仔又會呻條女唔肯影

影咗 比人流出
佢喊 就話佢扮可憐
佢指出條仔唔守承諾流出
就好似呢家咁比人話雞

點都錯㗎啦
女人就係錯 錯在女人都係雞

EN你想幾高要求

屌 唔肯咪唔肯囉
比條仔話幾句就屈服

佢有心避世就一早換咗IG啦
唉 道德撚真係蠢過閪
搶道德高地就最撚叻

笑死

老雞唔扮收心點搵人埋單

唔肯嘅話
男朋友閪面/上連登呻條女唔信佢
甚至問第二條女影比佢

咁條仔都唔撚要得啦
仲好啦 少少野就test撚到
好過你屈就 之後變本加厲

咁又係

你估人地真係唔知
Send比蘋果有咩用 出都唔會出
利申 有熟人做蘋果 我成日比料佢

冇問題嘅

你有料咪駁我囉 就咁話我老母係雞係冇用

佢地話緊樓豬
你睇下樓豬講咩

咁笑左未

sad but true

我老豆姓黎

其實有咩問題？有邊個唔扑嘢，大把人會拍片留念比人傷害完 就代表佢之後嘅人生要偷偷摸摸咁過？

你好似用咗不推文

條女D淫照明明好多地方都有得睇 做咩要屈係連登仔
依家係佢OU既同學拎出黎講 又關連登仔事

所以唔好再椎好冇

唔好意思我打錯字

處女先可以做護士

唔撚要得呀
唔好講到條仔冇錯條女錯曬就得

咁大家都有錯
不如super 打和

依到不嬲都係咁
現實咪調返轉
睇開啲啦

打和okay ma?

因為我唔撚係推緊文

我唔記得咗點用

咁都算裸照？ 系都冇

咁佢條舊仔應該要坐監

屌你老母
關你撚事咩 佢自己都係受害者黎 將心比心啦仆街

讀得ou預左㗎啦 死臭雞

係 咁我唔椎文啦

露點既呢

可能我曲得唔夠明顯？tw唔洗一黎就話人老母嘅

Bam

冇錯 大家打和

我冇裸照 將心比心唔到 有冇野可以做到

條友真係好柒

成班低汁小學雞，人哋總算努力為自己負責任，你哋點解要咁講人

我自己認佢係正，有j過佢，但係可唔可以用欣賞同憐憫之心對待人，而唔係咩都踩

其實你做得就預咗有人講

我好欣賞佢

你講嘢好正

冇睇清楚名 呢隻五毛狗來的

咩事

望吓啲急症大醫院幾多EN先講嘢啦

去過 真係冇乜

其實佢想有安靜平穩既生活都好難⋯做邊行都有人講

青頭就收皮啦

好一條可憐蟲

好奇一問
其實話人做雞個啲係咪無女朋友？
成班小粉紅批鬥上身？

成班child登仔

點分？

真係成班都係毒撚同仇女
本身佢係受害者
你班仆街睇撚完 j又j 左仲要搞住人
人哋想安安樂樂咁讀返個書 考番個nursing牌 又要搞人

成日話人老母係雞 仲想我同你班on9仔推文

賴得就賴啦你可以㩒不推文

咁唔使生活？

咪係J完咪算囉

人地又無做錯D咩，無謂搞人

連登仔覺得影咗閃卡就係原罪

間間醫院唔同，有啲制服唔同，有啲制服同rn一樣，
基本做嘢都差唔多，你唔特別留意名牌未必分到

Social 下都唔撚得
你咁撚專制嘅
邊個講話修心養性就一定要連Instagram都放棄

EN好似係唔俾插drop

問心個句

比著上堂見到佢我都會諗起佢堆相同有幻想

但自已心入面做仆街仔咪算

做咩要煩著人

公開IG 都要你管？你邊撚個？

可能條友當咗佢係條仔掛
修心養性讀書同埋玩呢啲Media之間就冇衝突嘅
只要時間管理好嘅平衡到有咩問題

呢張咩黎

你好撚似啲變態佬
人哋post 咩都要管
都係個句，你邊撚個？關你撚事？

搞笑？
條仔有咩罪
佢不知幾偉大

佢都低調想做個普通人者
j完咪算，又唔係特登放出黎搏上位
兒登毒撚無女真係思想真恐怖

係你條on9仔單戀人咪出聲
咪撚成個痴漢咁管撚住人哋

公開既IG唔撚畀人討論
你又邊撚個 傻閪

見你on99屌撚醒你喳！

幻想冇問題
煩到人咪有問題

連登仔太惡
難怪d人做cdrom 真係覆佢地都費事

講咗咁多年都仲未有全套相同片

有撚煩到佢？我地連登仔係連登討論
道德撚收皮啦

你咁撚把炮直接係佢ig 屌喇
我等你表演

同意 佢ig咁多動作 又po泳衣大波圖
呢排又賣面膜 之前冇野撈果陣又幫運動牌子做model影相想轉型做kol
講真 撈得空姐係咩心態大家都知啦 咪又係想周圍玩搵下老細 呢行又咁多淫亂野 唔怪得連登仔成日追擊空姐
加上呢條女冇光環既工唔撚做 唔係空姐就護士
大家知咩料啦

扑過野就唔可以做護士
咁啲miss生完仔未要辭職囉
係到呼籲只有老處女至可以做miss教學生

其實你係咪人地唔受你溝啲毒撚
定你想溝條仔冧佢唔冧你
定你係肥柒毒宅醜女葡萄人

公道講句
佢的確係好唔低調
出咗名之後冇一個story唔係sell緊自己
影吓自己啲Victoria secret bra係咩嘢cup畀人睇
谷胸自拍

仲要開埋live同啲followers傾計
佢有排仲收到Dior PR香水set添

臭雞
Ou護士

其實個條錢大媽係五毛黎
一早block左 Ching唔洗理佢

啲傻閪道德撚乜撚都唔識
一日到黑搶道德高地就最撚叻

你撚知冇煩到佢
樓上啲人話報比apply daily/OU/nursing council
咁仲唔係煩到佢？

事主講到明係女做嘅
究竟有幾傻先覺得連登得仔上, 唔會有連登囡?

大學唔理
樓上都有人講過
nursing council可以因為咁唔發牌比佢

算

你先係真on9

再公道啲補返句 佢當日始終係慘嘅 我同情佢嘅遭遇
佢依家有KOL做咪當補償返
但你話佢唔enjoy畀人J就真係冇人信

依個大波港女一被流出之後就即刻private ig到嚟依家
邊似Vienn又public又接job又喺story post身材 又同吓啲狗公fans玩食雞咁

伯母個閪闊過西隧 屌唔落

咁佢畀人流出啲相係慘嘅
但同時間佢都好醒目囉

人大左反而覺得佢係真堅強
掉轉你俾人咁傳你未必頂得住

同狗公fans晚晚食雞
道德撚正義撚吹到話人地晚晚喊
笑撚死我

樓上啲人係話:
晚晚喊又同你講

而唔係話確定佢有晚晚喊

最係咪份工都冇埋囉
扮佢去tg揾sp
跟手就send 圖出黎

咪話你地吹囉 鳩吹呀
乜撚都唔知 一日到黑 被害妄想症咁款
一有道德高地就搶撚咗先講

係無謂趕盡殺絕

又唔係做黑警，依家人地想做份正常職業啫

佢D流出相都係佢比人出賣先流出

都係個句：J完咪算囉

一陣搞到人牌都無得攞就唔係咁好啦

我寧願佢岀多啲裸照比我哋J啦

肥閪畀人傳 畀人笑
耶穌都頂唔住
但好似佢咁索 食住條水做埋KOL
大撚把狗公埋身做兵
你睇下佢IG
係啲道德撚講到佢好撚慘

啲道德撚話人地想低調架
想低調但係唔換IG 仲set撚埋public

邊個國家咁癲？

哇將來未發生既野都入落佢數
我睇你似會做雞，收$300一Q

佢人生做得最錯應該就係自薦去毛記做媒

係自薦㗎？

打J就好心懷着感恩的心

係咪結左婚生埋？

兩年讀完？

連登毒撚真係恐怖 你老母都係雞添

算啦睇佢連閪都未屌過 反社會人格嗰啲毒撚嚟

HD ?

扑野啫，流出啫，講到十惡不赦咁
人地都努力生活去改變，你搞佢做乜？殺你全家咩佢
放過人地喇死毒撚
係咪要迫到人自殺先安樂呀？搞到人書又讀唔成，工又搵唔到，損人不利己，無聊幼稚。

你話好奇又好咸濕又好
成班人不停求link睇飽咪算
係要話埋人做雞又剩，都唔知點解俾人睇完仲要俾人屈

咁你又知佢係雞？
叫過佢？咁你都係雞蟲姐

HD EN

發現你真係淨係識得用人地老母嘅性器官嚟駁嘴
好叻叻呀

人哋公開po咩關你鬼事咩
又要睇又要屌唔知咩心態

無錢叫雞咪上嚟話人做雞囉
上嚟打幾隻字又唔洗錢
咪撚話人道德撚就可以亂屌人先得
最撚on9係明知咁唔撚妥人
但又咁留意人哋ig
有幾多性感相你又知
除非你follow人哋想J人
J撚完人哋又話人係雞
其實唔講以為去咗babycondom
成班八婆講事非
本身以為女人講人事非係強行
點知原來見識到男人講事非比女人更強

Vienbb

有見過塊西咩

大家咪撚推啦
一陣搞到人地讀完兩年但係又冇得攞牌就唔好啦

得少少西毛

vien bb又堅強又高eq

致護士協會： 記得堅持擁護護士嘅professional image 啊！

呢個人咁多人識咁多人睇
如果攞到牌搞到公眾以為啲護士道德標準咁低私生活咁淫亂點算啊

唔好推

返去賣面膜啦屌

香港冇事 ptgf咪又係照有牌

有冇懶人包

重點係有圖出事

Pin

火你老母

我覺得未必會理
最煩既係佢去讀護士 咁多女人既地方
是非八卦 關係呢啲不再話下
仲要係階級觀念又重 上面啲女人大把野可以講你
佢唔做醫院會好啲

收嗲啦，人地貼咪貼囉
成件臭八咁肉鳩酸，呢啲網上公開資源嚟
唔滿意咪告鳩佢

我冇講過關於佢貼出嚟嘅問題
我只係話
1. 告到nursing council打爛人飯碗有問題
2. 影閃卡 唔好一味話全部條女錯
3. 人地影閃卡唔代表人地係雞
4. 我覆嗰條友駁唔到就老母人 佢份人on9

咪戇鳩啦 唔該睇清楚發牌條件先講嘢

似係啲閪女人同學是非當人情咁不停講佢
不過問心vieny都唔似想靜心低調嗰類人

其實讀完EN有conversion上RN
成班對呢行乜都唔知
都唔知過18歲未嘅後生仔

咁你想人點？自殺？你咪撚on9啦

睇清楚我講過嘅嘢先再叫我肉鳩酸臭八

見識到d人心地有幾差
多女人多是非 佢講個位女同學應該係上面留過言

成班連登仔一駁唔到就話人地老母做雞

問佢有冇做錯事個d真係哂鳩氣
呢d女又高又白滑,根本預左比男人J同埋比女人葡萄
佢係冇做錯事, 但人性本身就係咸濕同八掛

可以直接問價？我又讀 ou

西圖？

冇錯啊，唔熟呢行遊戲規則仲要中個頭埋嚟攞光環打曬飛機咁想洗底

不如等佢攞到個EN牌再講啦哈哈哈

呢張未見過

屌，咁啲狗叫雞乜乜柒柒咪成班話監警會見，叫下雞食下女姐，又要打爛人飯碗？收皮啦雙重標準撚

點解有人咁完美 又白又滑又高又瘦又靚又大波EQ又高

最近好多吉ac 周圍批鬥人

件事佢無錯，我認同
但係既然唔想人提，就唔好成日係ig po埋啲意淫相，咬哂唇得閒無事又露下波，又要淫又要貞節牌坊
唔想人講就低調啲，根本自己申請，佢要靜就要比一般人更低調呢個係事實
係po咩有佢自由，咁就唔好管人哋講咩，人哋點講你都有人哋自由
如果俾人講兩句都要出po，真係建議唔好入行，呢行除咗人工多，八婆係最撚多，由其啲出土文物嫁唔出嘅老屎忽，講嘢賤到入骨，一係你就自動波低調啲，唔係就唔好怪人多口

不如等你中學畢業再講哈哈哈

雞

放心啦
一定唔會有你份
你投十次胎都唔會有

但年年護士學校5條2就收
唔識行程唔好衝出嚟柒

聲稱想低調但係長期高調放啲意淫大波相
兒登仔就話人哋想低調放過人啦
你班毒撚醒下先出黎護主啦

所以話連登真係多社會垃圾係無錯
要有獨立思考能力
成班社會垃圾淨係識柒下柒下

係好撚失敗

3500 女人塊閪真係鑲金

佢真係好正

放過人啦

笑撚左，Chief executive officer,只係主任仔有幾巴閉

Ex又開分身

怪唔知你成日上成人台po自己條撚

入黎淨係想知有無新J圖

火埋你老母

清晰

做三五年先有機會讀
爭到仆街
基本上啲人爭幾次幾年

有冇圖 得普通嘢？

真
講真如果我係vien應該已經痴咗線

啲裸照傳到街知巷聞 去到邊做咩都有人可能認得出自己

一個女仔去都咁已經好難受 好彩佢生得夠靚如果唔係佢應該依世都嫁唔出

RN 要18-20分喎
EN 外國唔認算啦 冇用

弱智都識上連登

你真係柒少陣

人地讀EN有話過要去外國咩

以前空姐短頭髮時就靚
而家又老又殘 走撚晒樣

我話國際唔承認哩種Nurse
冇討論價值

又有一個Vien post
繼續講 好欣賞佢自力更生
無自暴自棄 又無學啲人痴飲痴食/賣相當職業

其實發覺踩得佢最盡嘅都係女人黎女人何必難為女人

連登社會垃圾係咁
人地想行自己嘅路就笑鳩人串鳩人
自己就就閪都未屌過話人臭g

拉

Who fucking cares

都唔到你埋單架啦
注定打飛機過世啦

放過人地喇

巴打係咪gay
點解記得咁清楚

係有啲on9毒撚又要j又要屌到人地地底泥咁
人地即使俾啲毒撚批評到一文不值
都唔會同啲毒撚同level
（依家有啲男人係咁用罵對方批評對方嘅方法黎溝女）

當然 八婆都要提防

柒到你

傻豬黎 護士最多女人
傳到你出黎做野都唔會停架啦

連登仔一世都食唔到vienbb呢d大波長腿靚女
所以睇到佢仆街就最開心

淫雞阮小妍
好介意人地點睇佢

Ou
真係好多人爭 我細妹考個16分Dse都差啲入唔到 爭左餐死呀！

可能樓上啲傻仔會跳樓掛

淫雞阮小妍係M屬性

咩事
有冇人講佢流出左d咩

圖呢？想丁

淫雞阮小妍
好似細龜咁 俾小小溫暖佢 有得屌

我都無
有冇好心人

識嗌嘅一齊嗌 [b][red]淫雞阮小妍[/size=6]

成班都變晒做simps
突然女人係連登變左最高尚既生物

重點 阮小妍真係好淫賤

痴撚線 佢真係好撚正

唔準話佢係飛雞

淫雞阮小妍

隨便google吓都有啦....有格冇格任君選擇
唔好咁懶啦清

淫雞阮小妍 根本想紅

仲有無碼片

連登真係好多狗公
上次爆細龜出黎 淫雞阮小妍 即刻收到風
第一時間扮唔識細龜

好想同佢一齊瘋狂做paper

其實我入咗連登幾個月後我發現好多連登仔同香港警察都一樣係人渣賤種嚟，只不過後者係明面咁做，前者係暗地裏係電腦面前做，兩者好鐘意透過侮辱女性嚟抬高自己，好似呢單嘢咁已經有幾個連登仔講做過雞又要做護士，又笑佢唔會攞到牌，其實人哋D嘢關你鳩事咩，佢又唔係殺人放火，流出裸照佢都唔想，佢仲要係受害者添，依家究竟係咪只要係比人知道婚前同人做過愛或性感少少就係原罪阿，人渣連登仔

你地又擺vienbb 上枱

冇人話冇conversion喎
依家講緊起步入唔到RN喎
做咗好多年EN都升唔到呀你

想屌

啲酸民都幾煩下 人地讀書咪讀書囉
人地正經進修都要打搞人
EN定RN都好 都有個牌 職權有少少分別都好
出到ward大家咪又係partner拍着咁做

Btw搞咩無啦啦人身攻擊
利申 醫療degree 無讀過任何HD

係咁嫁啦,班友係要指指點點係到笑人地,人地進修又話冇用,唔進修又話人做雞

要點做先叫有事發生
人地自己進修咋

懷疑樓主就係唱佢個D8婆同學

出現了

睇上面我以為佢比條仔迫拍淫相
冇記錯佢全部係自拍？雖然流出好慘但佢堅係slut

好想做佢同學

啱呀

Vien好索
希望佢俾心機讀好書啦

埋單？
埋果個驚唔驚？
做十次婚前檢查先

連登仔做咩最叻就係對住啲相同片打j
掂下女仔手都扯晒旗
有時係街見撚到呢班又瘦又廢既排骨上連登真係得啖笑

呢位巴打 直接問123321wk細龜拎吧

人地去讀書靠自己仲想點
香港有大學讀都唔知有冇10%人
有得j 都不知感恩

佢受害人嚟喎

一句講晒 有冇新圖

嘩屌你老母
唔講以為去返上世紀d cctvb電視劇
咁撚老土都講得出口

連登仔

100毛都唔會知佢之前領過野啦，佢自己又大意無諗過又比人起返

鬼佬鬼婆閃卡仲普遍啦香港人咁守舊仲話移民

無計 太靚女

幾年前D 相係比人出賣流出
唔係佢自己放出嚟賣錢
唔係話唔比討論, 但依家講到你睇到D 相係佢問題, 講到人淫婦咁
佢本身唔係想公開比人睇喎
自己男朋友叫到, 嗰時又無諗過有其他人睇到
比自己男朋友睇, 係有人不當方法搞到公開咋喎
愛情沖昏頭腦, 你可以話佢蠢, 但唔係死罪要講一世掛

樓主10成係肥閪ou讀EN

呢個貼咁多負評代表咗啲咩

唔準你話我嘅Vieny

連登仔最叻係將所有行業嘅女人都可以話成係雞

屌不到的女是臭的

唔好話屌啦，個龜頭青撚到發臭所未屌過閪，慘撚到要叫雞破處

網絡孤島

根本連登仔就係道德塔利班
人哋放啲性感相又話人放意淫

自殺又話搵存在感人地好地地走去讀書都要追擊又唔見咁勤力追擊狗仔女

vien 真係好正

認真好撚正 想埋單

出邊141雞個啲
又唔撚走去屌人哋做雞
好撚反智
一係你哋走去141個討論區屌人做雞先喇

lm

其實我都唔撚明點解要係咁追擊佢
人哋努力讀返書想轉行又唔得好似係要逼到人哋死先至可以
人哋ig咁多followers同放個d相關佢哋咩事

pornhub定咩？

佢咪識諗一早轉行讀en
如果仲做飛雞今日都係會比人炒
應該開心炒得佢早啦

keywd?

有冇搞撚錯d野
比前男友放過裸照出黎係咪就要以後咩撚都唔做
Ig post下靚相都唔得
明明人地受害人
如果有女仔比人非禮過
係咪代表佢以後都唔可以著性感小小
唔係就抵撚死

J痕睇AV啦

你唔明架啦～

有班連登仔 肥毒7是但中一樣 做左十幾廿年人，女仔味都無聞過。

由渴望變怨恨

一見d閃卡，就話人係

見人係ig 出飲食post,又話人係

真係

好多時係健康性感

死番你老母個閪度啦死毒撚

道德撚同黑警一鳩樣
智商低
唔識覆嘅咪唔鳩覆

今年先開始
仲要外國唔認EN
佢畢業就應該引入大陸醫護
辛苦完

On9仲狙擊緊真係唔知邊度得罪你哋

好能大波!

唔好推啦

屌你老母 勿堆

好想同佢一齊玩o camp永遠支持vien bb

證明仲係做緊雞。
又有新相

想知咩毒撚
佢搵咗毒撚咩

冇跟開。
想知咩事

咩撚嘢咁多正義撚，根本一個正常嘅討論區就應該係咁，應該要依靠尊重呢兩個字進行討論，如果唔係我哋同嗰班無仁義道德嘅黑警有咩分別，同埋女人值得人尊重丶不該被侮辱係事實，無話正唔正義先可以講，人人都可以講。同埋麻煩嗰D只係識得侮辱女性嘅畜牲連登仔諗吓係邊個生你出嚟丶係你bb時期辛苦照顧你？係你哋口中係雞嘅女性啊，如果唔係佢哋你哋會生存到咩，所以唔該你哋侮辱女性前先諗吓咩性別嘅人帶你嚟呢嗰世界，咩人辛辛苦苦捱十個月丶忍受痛苦咁生你出嚟

Professional就冇性？

是日笑話一則 連登係正常既討論區

好想做vienbb同學

咪鬼搞人啦屌

樓主被人起底我實推post

條女真係慘 俾人流出明明係受害者 但就日日俾你班人狙擊
佢大可以俾人包 使乜咁辛苦出黎轉行讀個en
佢出到黎實習或者做野實會好似依家咁係咁俾人講

唉...口臭嘅人無處不在
你唔開心 佢地就開心

睇過j過咪算，吓吓都玩起底追住嚟唱
仲邊會有人流出呢?

除非個個想做蕭別離啦

佢都幾鐘意做啲一堆女人又多是非的工

兒登仔：哦 你唔夠我地極端 你一定係左膠道德撚！

佢比人擺完裸照之後其實可以較返ig private
過多幾個月都唔會有人記得

但佢就繼續public ig 仲成日post性感相/意淫相
根本自己都想食住個勢上位
自己咁張揚 比人講都正常

上面啲傻閪話佢好撚慘係咩事 護完花有份屌？

收皮啦臭閪搞撚死你添啊

屌撚死佢

咪就係
淫雞阮小妍 根本想紅 唔捨得12萬個follow

你有老婆再算喇 唔會發生嘅野唔洗擔憂
可憐可憐

呢個係佢黎嫁咩

幾歲又讀返書？

ig係咪有record睇到邊個cap過story?
有晒時間0958要搵樓主條毒撚出黎唔難
推到vien睇到
起條落井下石毒撚出黎

睇錯自膠呢個正好多

佢個回應又幾得體

其實佢真係受害者黎
放過佢啦

屌, 呢條女根本就係好人, 想draw attention,

食得鹹魚抵得渴
當初被爆相 無即刻較ig private 反而不停post j圖都係想紅想要attention 咁就要接受被人講

呢個po見到部分兒登仔個份人有幾咁仆街善妒 見人好少少就唔抵得又眼紅

咪就係
阮小妍 明知自己 又淫又賤又唔俾講人
惡過共產黨

我希望你唔係同行
無知到呢

成日帶唔同仔返屋企有幾慘

咁又真係好多人屌過佢既

你班友仔睇都睇過晒仲想點
好撚多反社會人格毒撚

又有得重溫

打爛警狗飯碗
同打爛學護未來飯碗
有得相提並論？

現代Titanic
大型沉船事件

互相尊重又係simp？如果要人格低劣先係唔simp咁我寧願俾你叫做simp

屌你post夠未
嗰陣佢個ex post左出嚟已經夠慘，你依家再post出嚟係做乜撚嘢

who are you

我就等下年佢申請牌個時 send email 俾council 睇下council d人俾唔俾牌佢囉 讀左兩年得個吉

點解有權唔比
佢又唔係自己放閃卡

唔明

讀兩年就可以做護士??

讀完出黎應該冇人請 ha唔請 請左都日日比人講壞話 激到走

咁靚女做老人院啦

懲教處女護士

英雄所見樂瞳

係呢個post發現連登守舊程度同清朝有得比
ig post下泳衣相都要比連登仔話做雞

點會唔俾個牌佢呀,你手續做好曬成績合格冇可能唔畀

你知唔知申請牌要審視埋品格架 要搵人簽見證人 如果出過咁既事都批既 咪一直投訴囉

下
你唔係覺得發爛渣會更有用阿
定扮純情

唔係邊有野睇

想睇右邊既細圖原圖

佢有private ig
但好似我呢d三唔識七既佢都accept
來者不拒咁

btw 其實佢都唔係好靚啫
正面睇個鼻好怪

係啊
其實淫雞阮小妍 IG block左好多人
唔岩聽就block 提上海仔

完全正確

希望佢會有d正常同學

兒登比人叫兒登唔係冇原因

五毛係弱智小小

G就係G要出名又唔可以俾人討論

連登仔：所有女人都係雞，老婆係隻私家雞，自己都係雞生出嚟

其實邊個係上海仔

得啦得啦唔好嘈
我認想屌真係好撚正
又白又瘦底又大波又靚
無jer 都覺得正

完全唔明點解佢比人post裸照係佢品格問題

阮小妍 係又淫又臭的雞
又要做雞又要貞節牌坊

EX EX EX 次序係咁

即係放佢閃卡上網個條仔？
有冇懶人包

應該唔洗你為佢膽心

我肯埋單 bb

果時又話佢俾綠冒人帶既？

中學咩屌你，扑過嘢係咪要記大過

果時影呢d相俾邊個睇架？

臭雞 想出名咪出聲囉

樓主人渣就人渣

無見過

EX --> 放閃卡 ---> 上海仔---> 細龜 --->EX--->現任
紅字時期 都有SP

有冇咁慾求不滿

勿堆

影衰阮小儀

咪同我爭

渣ga腥

你估nursing council好似你咁撚得閒

淫雞阮小妍
俾好多人屌過 個閪玩闊晒

磨牙

汁?

全部都係事實

臭

我冇擔心

情況好似睇人買匯豐
一堆人賣晒走去外國
一堆人鳩沖入去以為執到寶
兩年後做醫護？ 仲要移唔撚到民嘅垃圾學歷同EN版

我愛vienbb

EN外國認咩

其實佢真係高質既
即刻引起哄動

明明係佢自己自拍攞嚟賤
講到好似俾人偷拍咁
大家咁道德撚做乜

？？？？？？

讀OU既人心地真係好差

除左vien

唔認 之前一直話唔認

人地好地地想讀個書姐

P加嘛？

佢其實係受害者嚟，J完咪算囉
你依類人最好以後咪生女

又無人逼你娶或者逼你同你接受唔到嘅人一齊乜撚嘢香港男人要大愛包容，用埋依啲on9 比喻

咁你地咪又係未審先判，你又咁肯定佢唔係比佢個ex屈？

其實樓上班人點解要咁強調外國唔認en?
佢有話要移民咩
同埋係醫院，en做既7成係rn野，只係小部分同人工唔同,係同行既根本互相respect

我唔肯定呀 我係問

咪就係 EN咪又係nurse
外國認唔認另一回事
人哋成世留喺香港 擁抱大灣區唔得嘅

師兄你有冇證據先

無新閃卡都連續兩日熱門

好多PR 波台狗特登撩返件事黎講
帶吓風向 自己睇路！

下

下咩 年年都好多人報ou en
姑勿論ou臭朵 ou en競爭大係事實

日j 夜j

不過，認真講，vien 有咁嘅底，其實唔適合做呢行。呢行好撚多八婆

佢融入變左8婆咪得囉

仲有無圖？

真 全部都係女人
D肥婆一定羨慕佢 日日唱

做乜要針對人？佢得罪你？踭你好多錢？定你係識得佢真人但唔受你溝？
有啲野唔到你唔信邪，他朝君體也相同啊

唔洗肥婆，啲apn 都講半年

幫佢走出困境姐
佢覺得自己冇問題 社會自有公論
有咩針唔針對

其實係呢行無運行。諗定移民洗底好過

嘿，你估咁易。

就算俾佢埋到堆，都係外圍個堆

咩係apn

就係要呢啲

佢都係講出時下ig 既風氣姐

老老豆豆佢單野，什至佢呢個人既存在
會唔會淨係得有上連登既男性先知
我問d女同事，個個都黑人問號
所以唔好覺得全港都識佢

以前吹撚到又片又盛, 乜撚都冇

好多連登仔都當連登係全世界

連登有一定影響力，但未去到連sister都講佢既程度囉

負評係比樓主呢位社會垃圾

成個Post變左屌暗瘡肥婆
點解普遍自卑就會變到咁撚賤得閒搞尻人地？ 唔係因為自卑反而先唔會搞咁多小動作咩？ 腳踏實地仲好
利申暗瘡肥婆

有㗎咩
我見唔到

個利申

non jupas 其實好難直接讀rn course
好competitive

生得咁靚身材咁好 俾我都趁青春留倩影啦

試下佢係男人
成個post d 留言唔同哂

人怕出名豬怕肥 連登仔學咩人講道義

同男朋友影私人相有咩唔啱
佢先係受害者
係唱都唱佢個ex 啦

不過佢自己想少啲是非好心就低調啲

本文重點係 有條八婆講佢舊歷史。

唉 vien 係個好女仔黎

佢算係咁啦，email果質素都搵到十萬一個月，仲仲讀書去考en，其實好難得

去ou投訴佢

幾句唔埋就話，「你唔拍嘅話條片就唔會有機會流出」；「佢哋嘅行為係自己要負返責任嘅原罪」。呢班連登仔講嘅嘢隔離post大把我唔多講，有追post嘅都知我講緊咩。

1. 流出同條女自己嘅性生活係兩回事。流出先至係個問題；屌你成班毒撚咁見撚到人哋扑嘢嗰陣玩得咁癲，就喺度話人淫賤蕩婦。條女同條仔鍾意點玩你你撚得佢咩（大前提係佢16歲以上） 。放條片出嚟個仆街先至係個問題。要深究嘅係咪應該要睇吓當事人有冇同意過呢？

2. 條仔都係有份架喎，點解我見到嘅回覆都一面倒話條女，但係點解條仔就冇人話佢淫賤鹹濕。反而話佢執到啦、好撚正、有條咁嘅女。年紀輕輕就係食家。有冇人可以討論、解釋吓俾我聽？

3. 跟你班人嘅邏輯，有一日有個女仔喺街上着熱褲跟住俾人強姦嘅話，就係個女仔問題啦？ 着熱褲還着熱褲；俾人強姦還俾人強姦。條女嘅性生活就係條女性生活；而家流出還而家俾人流出。 兩回事黎。 我諗唔明點解條片流出左之後，依家可以怪責返條女話佢當初點解要拍片。 拍片有咩問題？口爆有咩問題？ 中出有咩問題？ （大前提佢哋係合法地扑嘢）點解輿論一面倒話條女？ 點解係責怪佢哋嘅性生活；而唔係責怪流出呢個問題？

4. 我知你地會屌我扮正義撚，女權撚，垃圾左膠。 但係條女仲細，屌你老母班仆街J 撚完咪算囉。收下把口，積下口德啦。

5. 你哋有時間嘅話不如去打下國際戰線，推下post啦。打少過飛機，積下啲口德啦。

如果你睇完之後，同意嘅唔該幫手推下。

其實如果我係病人

見到佢我會扯旗

高級八婆
Advanced bitch

推

邊度有成套？

無知一問
點解唔認淨係講澳都認喎仲可以行技術移民喎

on9仔

佢都唔想
係咪要佢死先開心

嗰啲話人哋Instagram post啲性感相嗰啲就預咗俾人講其實你同印度嗰班強姦犯有咩分別
着得少布啲就預咗俾人屌？
Child登仔

好有口德喎ching

樓主應該都係人生loser先開埋啲咁嘅post刷存在感

講事實姐
發覺呢度個post啲人（某一兩個）嗰個價值觀好似好有問題

仲？

Nonono
係一見到後生女人就話人係

邊有裸照

你咁柒，一日到黑想害人
幾時跳樓死？

咪就係有你班仆街搞到「唔正常」囉
人哋講返正常嘢就Spin去正義撚
J痕去成人台呀嘛

死臭閪抵撚死

珍 後生仲要靚女仲要身材好做過空姐
雞群係唔會接受到隻鶴企埋去

佢好似年紀都唔細，仲讀書？

所以女人係咪要為難男人先岩

應該要讀5年？
佢依家入去yr1？

佢要靠賣肉又讀乜撚野ou呀 用下腦啦
賣下相做下淫賤kol賺得仲多啦

對住連登啲on9 仔，真係勿認真
無知加膚淺

又要po多次

一睇都知係條仔痴撚線啦
會一輪嘴自言自語嘅都係神經病
一時道歉一時威脅
老作扮受害者又有乜出奇
呢啲痴線佬憎起一個人上黎真係乜都做得出 未撚殺死條女已經算好

Ching 忍下手啦

因為護士有錢所以未俾連仔屌

how much?

第一頁
啲偽善撚又出嚟扮聖人
過年又唔見班人出嚟幫黑鮑護航

咁你試吓自爆個樣上連燈囉 冇犯法驚咩啫

下一個陳同佳既感覺

en兩年

點解咁多靚女都有個痴線ex

講真條女算係咁，背後講咪算，專登要講到俾條女知，要人難堪有乜為？

雖然viey個ex係仆街痴線佬
但vieny之後又發姣story po自己d大波相 唔見得佢自己想低調

阮小妍 又淫又賤 又唔俾人講佢
女同學仔 根本冇錯

多人報同競爭大無一定關係
有冇見過醫科多人報？
要求低咪好多人可以報囉，你係夠分嘅，有咩爭唔爭

多人報同大競爭都無關係
你唔好為駁而駁啦

你拎ou en同醫科比
Ou en就係好多人夠分、合乎報名資格咪多人爭
多人爭係事實

你係咪搞錯左出路好 =/= 競爭大 拎醫科做例子

你話醫科競爭唔大 係證明/解釋唔到ou en競爭大架啵

屌 柒頭懶醒
讀屎片讀到乜柒都無關係懶係識思考

我剩係知你同懶醒好有關係

藍屍vieny飲住starbucks有咩想同ou同學仔講

岩岩見有人
擺呢個POST 上淫雞阮小妍 IG
俾佢block 左

柒到
而家del左張相cut左杯starfuck

第三個熱門post有片未

做雞俾人唱係好正常

好多嫁唔出既護士

淫雞阮小妍 不嬲都好撚假

平時ig影埋啲大波相駁乜

Who?

療養醫院都係請RN 多
九成做老人院就真

貼張牛肺睇下先岩啦

比肥婆篤灰了

咩邏輯
果然靚女大波做咩都得
連登仔

大波贏晒

佢個note係咩apps

去到老人院啲廢老實爆撚曬血管

解話：未上nursing ethics

淫雞阮小妍 你個人好撚假 幾時先肯收皮

你覺得vien唔係八婆咩

最八婆 最假就係淫雞阮小妍
擺呢個POST上佢IG 會俾佢BAN

咁大隻痛腳

喂老細 你漏咗個

求圖

有d 掛住vien

求下你地唔好再蝦vienbb la

比條生路人地行下啦，雖然係淫底但未必係臭雞，下下趕盡殺絕連人地想食口飯都唔比真係過左d

護士行業，女人是非仲多撚過空姐，空姐都話有得去外地chill吓，心情靚d，護士做到燥，更多重火藥味

🤪🤪🤪

好想買

條仔著過 再賣俾班毒撚

淫雞阮小妍 你個人 好撚假 幾時先肯收皮